點解舊版千尋仲可以睇到。

同埋舊版先有多啲動畫睇

2.5.9版